如果有一天. (Rap Music) 聽下俾下意見。🙏

如果有一日你終於要離開，你會唔會為青春而歡笑？
生命有限，時間唔等人。
希望可以忠於內心，活出自己。🙏

nice one

加油，成功唔易，真心覺得你勁

利申:暗戀嗰首歌都仲係咁鍾意，可能鍾意嗰啲風格多啲

多謝你支持。
咩風格都會製作，主要係睇咩主題，同想表達 d 咩。

Will keep going, thanks man!

俾面 俾面

flow太單一

成首個係穩陣既

但會有少少悶

Thanks for your comment! 希望下首你會岩聽啦。

🙏